最後都係要放下

追左個女仔一個月
其實我真係好中意佢 連訓覺都經常因為夢見同佢whatsapp而醒左
真係覺得自己沉船沉到傻左
我講過只要佢唔拒絕 無論點都會繼續追
但事與願違 原來由頭到尾連做兵既價值都無 只係條水魚
由一開始話要還錢比EX
到佢話無錢同女仔朋友&佢地既屋人去旅行變左同女仔&男仔朋友去
一切都係大話只係想氹你條水魚比錢
明明同EX分開左話暫時唔會拍拖
轉個頭話自己同唔知邊到走出黎仲一齊緊既另一半有感情煩惱
仲要接受緊兩個人去追
我真係唔知佢幾時真幾時假
善良換黎既係水魚
不過算啦窮撚ATM都有用完既一日
之後只要佢還清曬既就應該要消失........
如果佢真係再搞鳩我唔還既 我再出post比大家

有時啲毒撚叫起春上嚟原來真係可以好恐怖

好心咪犯賤啦
唔受溝咪轉對象溝第件
情聖上身把撚